世紀難題 女方問你鐘意我d咩 可以點答

如題？

我淨係貪你靚/ 你除咗靚之外無優點。 對 d普通樣女仔超有效

你問楊過都未必答到你啦

梗係答 鐘意你全部啊BB豬

咁答先死
：hea鳩我！

我鍾意你傻嗰陣個樣
我鍾意你笑
我最最最鍾意嘅，就係你

鍾意你有西

鍾意你碌鳩

dodo

溝到手未先
溝緊同溝到手個答案差好遠
溝到手講乜都得
未溝到儘量唔好答同外貌有關字眼
最好答有共同興趣，仲要強調對方係與別不同，soul mate

就係要呢d答案

姐係溝到未

講佢啲優點囉

起碼好過問你中意呂方 d咩

女朋友問之前已經諗到晒
體貼溫柔 有埋解釋

講性格特點 然後舉例講
千奇唔好答 鐘意係無原因

好膠

事實係冇原因

問返個女仔，你鍾意我啲咩？
個女仔可能會答：鍾意你夠靚仔，同條撚夠粗夠大

因為你靚女

要加返兩個例子架麻

但其實有D野真係冇原因
鍾意咪鍾意囉

膚淺

再問你第日唔靚咁點